
                      El promedio de vida de una ardilla listada es de cinco años, lo que significa que la franquicia de dibujos animados para niños sobre el trío de roedores superstar ya se ha quedado atrás. Para ser honesto, si tienes niños menores de ocho años, hay formas peores de pasar un par de horas más de la mitad del trimestre. 'The Road Chip' es bastante inofensivo en su mayor parte. Sin embargo, cuando las criaturas comienzan a cantar, es posible que desee colocar agujas de tejer afiladas en sus oídos.
        
            